Le poltrone di una sala cinematografica sono complessi-vamente numerate da 1 a 2014, partendo dalla prima fila (quella più vicina allo schermo) e da sinistra a destra. Così, ad esempio, la poltrona n. 2 si trova all’intersezione della prima fila con la seconda colonna.
Sapendo che le varie file hanno tutte lo stesso numero di poltrone, qual è il numero della poltrona che si trova all’intersezione della 20.esima fila con la 14.esima co-lonna?